每次第一次約會之後都無聲氣

呢1-2年玩交友app上網聊傾計見反應幾好就約左4-5個女仔出黎見面啦，通常都係食飯，都已經上網搵左幾篇第一次約會要注意的事讀，但都係唔得，次次出左一次街之後就無下文(回message好冷淡)
之前無拍過拖
最近見返一個好耐無見唔熟的舊同學，上網傾得幾開心，約到佢出黎食飯，但好驚會好似之前幾次咁，其實第一次約會有咩要注意?
已經受夠了，次次都好鍾意個女仔->約到出黎成個人好開心好high->約完之後都覺得OK -> 突然冷淡覆我/消息

係咪每次約會嗰陣 你都表現得太熱情？

會唔會你樣同交友app張相有差距

見面果陣講d咩?
講錯嘢?

應該唔會，我無改過圖，至多身高係圖到睇唔到

其實我平時唔係好多野講既人，但係約左個女仔出黎都有問有答，儘量keep到個conversation行

都係講下笑咁，隨意發揮，個女仔仲識笑tim，可能係扮笑

樣出事

應該樣問題

咁閣下幾高

交友app 明明有相好清楚睇到，可能真人比相難睇，邊個話女仔唔睇樣

太high嚇親人？

sorry 真係樣子問題

米7

定因為你唔夠man？因為有時如果幾好傾但唔man會當條仔係姊妹多啲

約過人出黎 次次都會負責埋單 佢理唔理你有無下場都好 呢d都基本野黎

照左塊鏡未

即係矮啦

我諗有時係我有時剩係約食飯，但食飯之後做咩我無特別plan，多數都係附近行下/睇下條女想做咩，會唔會呢個位應該強硬D

埋曬啦,dllm

照左，都幾樣衰 但係個app到有好多張相

你口中嘅幾樣衰
喺啲女眼中就唔只幾樣衰架喇

一係擺張自拍上嚟比啲巴打睇下

你170都好過我

最憎人約人又唔plan嘢

我覺得第一次可以約睇戲囉 咁就算一開始冇嘢講都唔怕尷尬

唔會因為睇戲講唔到野浪費左溝通時間？

第一次見點都有啲尷尬 但相反睇戲可以緩和吓 睇完仲可以討論吓套戲 唔怕冇嘢講

係女眼中低過米8都一樣

樣問題
過來人，樣7唔好上網識人

好心你自己平常心先啦,當識多個朋友慢慢發展
覺得你自己個心態都好有問題

點解咁多負評

一定唔關冇plan既事
如果吳彥祖咁既樣
你啞既條女都主動約下次啦
9成9個落差太大啦

我覺得應該係講野太悶,成個對話似問答大會通常都唔想再出黎

第一次約人就唔好約睇戲行商場啦
做啲特別嘢

除左有問有答之外有冇主動揾唔同嘅話題黎講下？

即係多野講又死
可能最後都是樣子的問題

其實講樣子問題，有次試過條女出到黎唔岩我印象/分別太大，我都會保持風度扮無野有講有笑。不過個過程可能會無咁主動/hea d
可能d女出到黎都係咁諗我
不過我想要有d建設性既建議係下一次改善剩係衝入黎留下負評/話我樣衰係無用

可能真人同相有差別，有時睇影得好既相覺得自己樣ok，但有時唔小心開左自拍鏡頭望到自己個樣會嚇親

雖然好大可能係樣子問題
但都分享吓一次我自身經歷

之前撞返個好耐冇見舊同學
喺whatsapp傾咗幾日都幾好傾
佢就約咗我出嚟食飯
點知真人同電話入面傾偈氣氛完全唔同

佢可能想拉近我地距離(我地唔同大學 佢嗰間有啲存在感低)
就不停話佢地識我間大學好多人
係咁show off自己同我間u啲人點close法
又話平時會嚟屈蛇 同某啲hall tutor好熟等等
言談間會feel到佢想表達自己同我間u有密切關係
但好格硬 之後仲係咁曬自己第時會first hon grad
一路食飯一路覺得話不投機
返到屋企之後就冇再點覆佢

所以會唔會係樓主你出到嚟之後講嘅嘢令人覺得同你唔啱傾？
(但我偏向覺得係樣出事 冇理由咁多個都唔啱傾 ）

你係咪無表示D咩

係咪你樣太衰

樣 俾個樣黎睇下

唔係既，都有試過2,3個成功例子
不過係唔靚仔架啦
做咩唔俾多次機會人呀，第一次約會緊張講錯野姐，好殘酷

交友app..... 識得唔方好人
放得有相既女，通常都公廁
無既係清泉

通常無既係肥妹...

咁你又話每次都係冇聲氣

唔係講笑一路食一路已經好反感好想走
話不投機真係死罪嚟